НОЧНОЙ ПОКАЗ — 12 АПРЕЛЯ 
Для любителей бессонных ночей студенческая вечеринка с самыми ожидаемыми премьерами этого месяца: 
 
- «Хеллбой» 
- «Шазам» 
- «Кладбище домашних животных» 
 
Мероприятие проходит в самом большом закрытом парке аттракционов в Москве. Персональное место в зале кинотеатра, розыгрыши 50 игр в боулинг, 10 подъемов на башню свободного падения, а также Red Bull, чтобы не уснуть 
 
РЕГИСТРАЦИЯ: https://studak.net/?parts=hellboy 
— — — — — — — — — — — — — — — — — — 
✅ Разыгрываем 10 входных билетов среди тех, кто подпишется и сделает репост. Розыгрыш 11 апреля в прямом эфире 14 минут говорим про крысок, а дальше розыгрыш :)
Победителям просьба отписаться [id29916244|Александру Кузнецову] Розыгрыш билетов сегодня в 19:00 На мероприятии мы разыгрываем 10 подъемов на башню свободного падения от PlayDay. Так как продажа начинается с 21:00, для участников мероприятия парк предлагает безлимитную карту на все аттракционы на 2 часа за 300 рублей. Есть ограничения. За подробностями на кассу в день мероприятия. В ТРК Глобал Сити метро Южная. Специально от СТУДАКа. Мероприятие 12 АРПЕЛЯ в ночь с пятницы на субботу. За три новых фильма 650 рублей!

Туть: studak.net/?parts=hellboy ИНФОРМАЦИЯ О МЕРОПРИЯТИИ 
• Оплата картой не принимается 
• Билеты будут продаваться с 21:00, в 23:00 начало мероприятия, в 00:00 старт первого фильма 
• РедБулла достанется не всем 12 АПРЕЛЯ в пятницу очередной Ночной Показ. Снова планируется в районе 1000 человек. Старички тут? Мне лень проверять свою группу на актуальные новости, а вам? 

Кто хочет быть в курсе новых событий и не мониторить постоянно группу, подписывайтесь на рассылку о предстоящих мероприятиях, чтобы ничего не пропустить vk.com/studak?w=app5748831_-114271609 Итак, фильм «Шазам!» получил оценку 7.9 из 10 по версии крупнейшей в мире базе данных о кинематографе IMDb. Чувствую ночка будет жаркой! Кто такой Хеллбой? Немного подробностей в ролике! Так как мы являемся организаторами московских мероприятий, обратите внимание — вам в личку могут писать другие организаторы с целью получить бесплатный трафик. Это их выбор, как привлекать к себе людей, но будьте внимательны к фейковым страницам. Качество мероприятия может стоять под большим вопросом, если вас и ваших друзей пригласили с фейковой страницы. Ждём вас 12 АПРЕЛЯ в Глобал Сити! РАБОТА В СФЕРЕ 3D ПРИНТЕРОВ
Аддитивные технологии все глубже проникают в нашу повседневную жизнь, и теперь уже почти в каждом учебном заведении или производственной компании есть свой собственный 3D принтер или сканер.

Студенты из Бауманки набирают рукастых и головастых инженеров на подработку в свою команду для ремонта и обслуживания 3D оборудования.

Кого заинтересовало, пишите [id87924936|Артему Смирнову]. ИНФОРМАЦИЯ О МЕРОПРИЯТИИ 
• Оплата картой не принимается 
• Билеты будут продаваться с 21:00, в 23:00 начало мероприятия, в 00:00 старт первого фильма 
• РедБулла достанется не всем Розыгрыш с 10 минуты. Победителям просьба отписаться [id29916244|Александру Кузнецову] Прямая трансляция будет завтра в 19:00. Разыграем 10 билетов на мероприятие, которое состоится 8 МАРТА среди репостнувших афишу и 1 билет среди смотрящих эту трансляцию. Всем удачи! Так как мы являемся организаторами именно Московских мероприятий, обратите внимание — вам в личку могут писать другие организаторы с целью получить бесплатный трафик. Это их выбор, как привлекать к себе людей, но будьте внимательны к фейковым страницам. Качество мероприятия может стоять под большим вопросом, если вас и ваших друзей пригласили с фейковой страницы. Ждём вас 8 МАРТА в Глобал Сити! На мероприятии мы разыгрываем 10 подъемов на башню свободного падения от PlayDay. Так как продажа начинается с 21:00, для участников мероприятия парк предлагает безлимитную карту на все аттракционы на 2 часа за 300 рублей. Есть ограничения. За подробностями на кассу в день мероприятия. Ночной Показ будет проходить 8 МАРТА в ГЛОБАЛ СИТИ на Южке без каких либо изменений. При изменениях информация будет приходить подписчикам от лица сообщества СТУДАК. Официальная информация, связанная с нашими мероприятиями, публикуется только в этой группе, инстаграме studak1 и на сайте. Немного о фильме, о котором возможно вы не слышали: 
Превью интервью режиссера фильма Юморист у ДУДЯ 
А также рекламный трек выпущенный для фильма от FACE 
 
Наша команда считает эту рекламную кампанию интересной и одновременно спорной. НОЧНОЙ ПОКАЗ — 8 МАРТА
Для любителей бессонных ночей студенческая вечеринка с самыми ожидаемыми премьерами этого месяца: 

- «Капитан Марвел» 
- «Юморист» 
- «Власть» 

Мероприятие проходит в самом большом закрытом парке аттракционов в Москве. Персональное место в зале кинотеатра, розыгрыши 50 игр в боулинг, 10 подъемов на башню свободного падения, а также Red Bull, чтобы не уснуть 

РЕГИСТРАЦИЯ: studak.net/?parts=capitan
— — — — — — — — — — — — — — — — — — 
✅ Разыгрываем 10 входных билетов среди тех, кто подпишется и сделает репост. Розыгрыш 7 марта в прямом эфире 8 МАРТА будет! Было много вопросов о том, есть ли где перекусить перед просмотром фильма. Не забывайте про стандартный набор для просмотра фильмов. Для нас всю ночь будет работать бар кинотеатра Разыгрываем 10 бесплатных билетов сегодня на прямой трансляции в 19:00.
Делайте репосты записи в закрепе Розыгрыш с 14 минуты.
Победителям просьба описаться [id29916244|Александру Кузнецову] Дизайнер наших афиш [club152008190|PROSTOOMAR]. Спасибо ей за чудную работу. ИНФОРМАЦИЯ О МЕРОПРИЯТИИ
• Оплата картой не принимается
• Билеты будут продаваться с 21:00, в 23:00 начало мероприятия, в 00:00 старт первого фильма
• РедБулла достанется не всем На мероприятии мы разыгрываем 10 подъемов на башню свободного падения от PlayDay. Так как продажа начинается с 21:00, для участников мероприятия парк предлагает безлимитную карту на все аттракционы на 2 часа за 300 рублей. Есть ограничения. За подробностями на кассу в день мероприятия. Какой фильм больше ждёте на КиноНочи 22 февраля? Мероприятие уже в ленте, пора бы взглянуть вокруг и оглянуться назад, духи с тобою связаться хотят... НОЧНОЙ ПОКАЗ — 22 ФЕВРАЛЯ
Для любителей бессонных ночей студенческая вечеринка с самыми ожидаемыми премьерами этого месяца: 

- «Как приручить дракона 3» 
- «Алита» 
- «Лего фильм 2» 

Мероприятие проходит в самом большом закрытом парке аттракционов в Москве. Персональное место в зале кинотеатра, розыгрыши 50 игр в боулинг, 10 подъемов на башню свободного падения, а также Red Bull, чтобы не уснуть 

РЕГИСТРАЦИЯ: studak.net/?parts=drakon
— — — — — — — — — — — — — — — — — — 
✅ Разыгрываем 10 входных билетов среди тех, кто подпишется и сделает репост. Розыгрыш 21 февраля в прямом эфире КиноНочь будет в феврале, ждите! Планы на лето... В связи с тем, что КиноНочь отменилась, наши друзья — игротека Play Day, подготовили для вас специальное предложение в предверии нового года: 14 декабря с 20:00 до 00:00 вы можете поиграть 2 часа безлимитно на игровых автоматах за 300 руб. Есть ограничения. Подробности можете уточнить по телефону: 89037959672

Адрес: ТРК «Глобал Сити», м. Южная, ул.Днепропетровская, д. 2 ❌ВНИМАНИЕ МЕРОПРИЯТИЕ ОТМЕНЕНО❌

В связи с тем, что главный организатор попал в больницу, Мероприятие не может быть проведено. Присутствие главного организатора — обязательно условие проведения КиноНочи. 

Просим у вас прощения за неожиданную новость. Мы сами были к такому не готовы. Мы продолжим работать для вас после Нового Года, а сейчас хотим пожелать вам волшебных зимних праздников. Спасибо, что вы с нами! Мы являемся основными организаторами КиноНочей. Просьба сторониться недостоверной информации, так как за качество других организаций мы ответсвенности не несём. Официальная информация, связанная с мероприятиями, публикуется только в этой группе, инстаграме studak1 и на сайте studak.net БамблБи на мероприятии 14 декабря. Каждая история имеет начало. Этот фильм — начало истории Би еще до первой части Трансформеров. А вы знали, что над Хрониками хищных городов работали создатели Властелина колец и Хоббита? При бюджете в 100.000.000$ фильм обещает быть, как минимум, качественным в плане графики. С последнего опроса на самую лучшую афишу прошло полтора года vk.com/wall-114271609_1435. Достаточно серьезная цифра. Планирую продолжать поддерживать высокий уровень мероприятий и чаще радовать вас ими. Дизайнер нашей афиши [club152008190|PROSTOOMAR]. Спасибо ей за чудную работу. НОЧНОЙ ПОКАЗ — 14 ДЕКАБРЯ 
Мы их ждали... В программе премьеры с самыми крутыми персонажами этого месяца:
 
- «Аквамен» 
- «Бамблби» 
- «Хроники хищных городов» 
 
Мероприятие проходит в самом большом закрытом парке аттракционов в Москве. Персональное место в зале кинотеатра, розыгрыши 20 безлимитных карт на игровые автоматы, 10 подъемов на башню свободного падения, а также Red Bull, чтобы не уснуть.

РЕГИСТРАЦИЯ: http://bit.ly/2SsGZGh 
— — — — — — — — — — — — — — — — — — 
✅ Разыгрываем 10 входных билетов среди тех, кто подпишется и сделает репост. Розыгрыш 13 декабря в прямом эфире 
 
Чудный дизайнер: [club152008190|PROSTOOMAR] Порядочные кафе, кулинарии и кондитерские теперь имеют возможность открыто делать добро себе и вам. С помощью приложения DoggyBag они каждый день отдают почти по себестоимости еду, сладости, которые не успевают продать.

Скачивайте приложение, смотрите, что есть в подходящих для Вас времени и месте, жмите кнопку ХОЧУ, покажите экран с кодом на кассе и забирайте набор в понравившемся заведении с огромной скидкой. В кнопке заведения не написано, что внутри, – смело жмите ХОЧУ, Вы не будете разочарованы!

AppStore: itunes.apple.com/us/app/doggybag/id1424948982?l=ru&ls=1&mt=8 
GooglePlay: play.google.com/store/apps/details?id=club.doggybag.app АКЦИЯ ДЛЯ ПОДПИСЧИКОВ 
У вас есть возможность выбрать для себя самое лучшее. Это 2 комбо специально для студентов от [club167608802|Бар | HOTDOGGER].

Адрес: м. Бауманская, ул. Фридриха Энгельса 23с4 Перестаю говорить, как конченый и рассказываю историю СТУДАКа с 3 минуты. Розыгрыш с 23 минуты. Победителям розыгрыша написать [id29916244|Александру Кузнецову]. ❌ВАЖНАЯ ИНФОРМАЦИЯ❌
1. Оплата картой не принимается;
2. Билеты будут продаваться с 21:00, в 23:00 начало мероприятия, в 00:00 старт первого фильма;
3. РедБулла на всех не хватит На мероприятии мы разыгрываем 10 подъемов на башню свободного падения от PlayDay. Так как продажа начинается с 21:00, для участников мероприятия парк предлагает безлимитную карту на все аттракционы на 2 часа за 300 рублей. Есть ограничения. За подробностями на кассу в день мероприятия. Посидел, подумал и решил сделать конкурс из двух неплохих работ. Кто из них получит бесплатный билет, решать вам. Но перед этим небольшая предыстория.

У нас на мероприятии из раза в раз происходят какие-то приколы с RedBull'ом. Для нас норма, когда банок на всех не хватает, но бывалые посетители помнят время, когда RedBull вообще не привозили. В те дни 1000 человек оставались без напитка, а мы получили полотно недовольных комментариев. Что вполне адекватно.

Сейчас уже всё изменилось, и мы наладили поставку, но воспоминание о том времени осталось навсегда))) АКЦИЯ ДЛЯ ПОДПИСЧИКОВ
Для студентов, особенно для наших подписчиков, подъехал эксклюзив: бесплатный бокал пива к каждому хот-догу. Эту акцию предоставляет [club167608802|Бар | HOTDOGGER]. Самый дешевый хот-дог у них стоит 99 руб.

Адрес: м. Бауманская, ул. Фридриха Энгельса 23с4 Если лень часто проверять группу, но хочется быть в курсе новых событий, то подписывайтесь на нашу рассылку. Так же мы рассылаем информацию о действующих мероприятиях, чтобы никто ничего не пропустил "Девушка, которая застряла в паутине" — продолжение шикарного фильма "Девушка с татуировкой дракона", который вышел на экранах в 2011 году и имеет рейтинг 7.7/10 по версии КиноПоиска. Уверен, что и в этот раз Sony порадует нас хорошим кино В новой части "Фантастические твари" Джони Депп решил установить господство над маглами. Что из этого вышло узнаем на ночном показе 16 ноября Кто напишет самый забавный комментарий или создаст мем на тему: Ночь кино и Фантастические твари, получит бесплатный билет вне очереди. Выбирать будут сами организаторы на свой вкус и цвет 12 ноября, удачи. НОЧНОЙ ПОКАЗ — 16 НОЯБРЯ 
Для любителей бессонных ночей студенческая вечеринка с самыми ожидаемыми премьерами этого месяца: 
 
- «Фантастические твари: Преступления Грин-де-Вальда» 
- «Девушка, которая застряла в паутине» 
- «Пришелец» 
 
Мероприятие проходит в самом большом закрытом парке аттракционов в Москве. Персональное место в зале кинотеатра, розыгрыши 50 игр в боулинг, 10 подъемов на башню свободного падения, а также Red Bull, чтобы не уснуть 
 
РЕГИСТРАЦИЯ: studak.net/?parts=tvari 
— — — — — — — — — — — — — — — — — — 
✅ Разыгрываем 10 входных билетов среди тех, кто подпишется и сделает репост. Розыгрыш 15 ноября в прямом эфире В трансляции неполадки, пришлось быстро провести розыгрыш. Если кто знает, в чем может быть проблема, напишите, пожалуйста.

Победителям просьба описаться [id29916244|Александру Кузнецову] Конкурс забавного комментария подошел к концу, и мы выбрали победителя — [id370311382|Елизавета Маврина]. Она получает бесплатный билет на мероприятие, спасибо всем за участие) ❌ВАЖНАЯ ИНФОРМАЦИЯ❌
1. Оплата картой не принимается;
2. Билеты будут продаваться с 21:00, в 23:00 начало мероприятия, в 00:00 старт первого фильма;
3. РедБулла на всех не хватит Актуальненько КОНКУРС 
Кто напишет самый забавный комментарий к основной записи (vk.com/wall-114271609_2979) на тему: "Ночь Кино" и "Веном", получит бесплатный билет вне очереди. Выбирать будут сами организаторы на свой вкус и цвет 3 октября, удачи. Ну и вишенкой на торте стал фильм — Агент Джонни Инглиш. На данный момент фильм идет в кинотеатрах и имеет хороший рейтинг: 6.4/10 по версии КиноПоиска

Мы специально поставили комедию на третью позицию, чтобы под утро, когда мозг уже не соображает, можно было расслабится и немного деградировать. Нам всем этого иногда не хватает 😊 Наша команда тщательно подошла к выбору фильмов для этой ночи. И, чтобы не заснуть на втором фильме, нужно что-то, что не будет уступать по качеству первому.

Представляем второй фильм — Чёрный Клановец. Данный фильм уже вышел в Европе и получил высокую оценку от критиков. По версии крупнейшей в мире базы данных о кинематографе IMDb (КиноПоиск — всего-лишь русская версия) этот фильм имеет рейтинг 7.8/10

Если вы хотите самостоятельно оценить фильм, предлагаю для начала посмотреть трейлер, а потом целиком на мероприятии: studak.net/?parts=venom Итак, все прекрасно понимают, что мы собрались тут в ожидании блокбастера ВЕНОМ. Фильм, хоть и не получил рейтинг R, которого он заслуживает, прекрасно должен вписаться во вселенную от компании Disney. Мы ждем только лучшее кино, учитывая их опыт работы с предыдущими фильмами про супергероев.

А вот арты с веномом и связь со вселенной MARVEL Мы долго над ним работали... Долгое время прорабатывали каждую мелочь... С этого дня Бета-версия нашего сайта открыта для всех!

studak.net

Почему Бета? Просто мы её еще дорабатываем, но сайт вполне себе в рабочем состоянии 🙃 НОЧНОЙ ПОКАЗ — 5 ОКТЯБРЯ 
Студенческая ночь набирает обороты. Самые крутые премьеры месяца на мероприятии:

- «Веном» 
- «Чёрный клановец» 
- «Агент Джонни Инглиш 3.0» 

Мероприятие проходит в самом большом закрытом парке аттракционов в Москве. Персональное место в зале кинотеатра, розыгрыши 50 игр в боулинг, 10 подъемов на башню свободного падения, а также Red Bull, чтобы не уснуть

РЕГИСТРАЦИЯ: studak.net/?parts=venom
— — — — — — — — — — — — — — — — — — 
✅Разыгрываем 10 входных билетов среди тех, кто подпишется и сделает репост. Розыгрыш 4 октября в прямом эфире Розыгрыш билетов на 7-ой минуте. Победители, отпишитесь [id29916244|Александру Кузнецову] ПРЯМАЯ ТРАНСЛЯЦИЯ СЕГОДНЯ В 19:00 ❤ 14 СЕНТЯБРЯ РОЗЫГРЫШ
Мы разыгрываем 10 входных билетов среди тех, кто подпишется и сделает репост закрепленной записи на стене. 

В день розыгрыша будет прямая трансляция, на которой мы разыграем эти билеты, а также дополнительно 1 билет среди смотрящих. Репосты, которые будут сделаны во время трансляции, считаться не будут, поэту у вас есть возможность СДЕЛАТЬ СВОЙ РЕПОСТ&%@#!

РЕПОСТ THIS: vk.com/wall-114271609_2886 Оп, оп, оп — главные герои фильма «Хищник»! Делаем ставки, кто из них умрет первым Если вдруг вы не получили ответное письмо — ничего страшного. Рассылка работает немного криво, но мы приняли вашу заявку. Просто приходите на мероприятие 😉 Последовательность фильмов на Ночном Показе: Хищник - Кин - Тёмные отражения.
В 22:00 открывается продажа билетов, в 23:00 начинается развлекательная программа, а в 00:00 стартует первый фильм Этой осенью падают не только листья 🍁 Подчиняйся Ах этот первый учебный день в году. Учебники, новые знания, классные преподы, незакрытые долги, сложный выбор между первой парой и сном... О чем это я? Хочу оставить этого лисёнка в честь символа слежения за лицами учащихся в этот волшебный день. Да пребудет с вами стипендия! Она способна заряжать электроприборы или выводить из строя любую технику – и все это одним лишь прикосновением. Рядом с таким другом твой смартфон или планшет всегда будет заряжен. 
 
Какими еще способностями обладают герои фантастического фильма «Тёмные отражение»? Увидим на мероприятии 15 сентября. ХИЩНИК — 15 СЕНТЯБРЯ НА НОЧИ КИНО 
КиноПоиск рассказал, каким получился новый фильм, без спойлеров и воды. Читаем вместе, предвкушая премьеру! НОЧНОЙ ПОКАЗ — 15 СЕНТЯБРЯ 
Наша первая студенческая ночь открывается с трех премьер: 
- «Хищник» 
- «Кин» 
- «Тёмные отражения» 
 
На мероприятии: 
• Персональное место в зале кинотеатра 
• Самый большой закрытый парк аттракционов в Москве 
• Розыгрыш 50 игр в боулинг 
• Розыгрыш аттракциона: башня свободного падения 
• Red Bull 
 
РЕГИСТРАЦИЯ: studak.net/?parts=hishnik
— — — — — — — — — — — — — — — — — — 
✅Разыгрываем 10 входных билетов среди тех, кто подпишется и сделает репост. Розыгрыш 14 сентября в прямом эфире СКОРО Начнём охоту на студентов в сентябре 0001 0101 Спасибо вам за ваши эмоции, которые вы оставляете у нас на Ночи Кино. Мы рады стараться проводить мероприятия, которые вы ждете. ФОТООТЧЕТ: НОЧНОЙ ПОКАЗ ВАЖНАЯ ИНФОРМАЦИЯ
Продажа билетов начнется с 22:00. Касса будет на третьем этаже напротив лифта. Полезная информация со 2 минуты. Розыгрыш на 10 минуте.
Победителям розыгрыша написать [id29916244|Александру Кузнецову]. Также на мероприятии мы разыгрываем 5 подъемов на башню свободного падения от PlayDay. Для участников мероприятия 25 мая они предлагают безлимитную карту на все аттракциона на 2 часа за 300 рублей. Есть ограничения. За подробностями на кассу в день мероприятия. На мероприятии у нас будет разыгрываться 50 бесплатных игр в боулинг от Космика. Они же предлагают свою коктейльную вечеринку в день мероприятия 😉 Мы вас ждём ❤️ Если вы хотите быть в курсе наших событий, но нет желания часто посещать группу, можете просто подписаться на рассылку, чтобы получать новости в ЛС. Без спама. С Т У Д А К — фэшн уик НОЧНОЙ ПОКАЗ — 25 МАЯ 
"Ну что, пора заворачивать грёбаные чимичанги!" - Дэдпул. А также два новых фильма в программе: 
- «Конченая» 
- «Анон» 
 
Перед началом у вас будет: 
• Розыгрыш 50 игр в боулинг 
• Розыгрыш аттракциона: башня свободного падения 
• Бесплатная сладкая вата 
• Red Bull 
 
Стоимость: 650 руб.
РЕГИСТРАЦИЯ: studak.timepad.ru/event/714515/ 
— — — — — — — — — — — — — — — — — — 
✅Разыгрываем 10 входных билетов среди тех, кто сделает репост этой записи. Розыгрыш 24 мая в прямом эфире Когда аттракционы на Ночи Приключений потихоньку заканчивают свою работу... Недавно в батутном парке НЕБО мы провели крупную студенческую вечеринку — НОЧЬ БАТУТОВ с диджеем и цветомузыкой. Вас было много, но дошли не все. Быстрый розыгрыш в прямом эфире перед мероприятием. Победителям отписаться [id29916244|Александру Кузнецову]. НОЧЬ КИНО — ПРЕВЬЮ НОЧЬ КИНО — 20 АПРЕЛЯ 
Самый крупный ночной студенческий показ. Мест хватит на 1400 человек. В программе: 
- «Тренер» 
- «Первому игроку приготовиться» 
- «Жажда сметри» 
 
А также: 
• Розыгрыш 50 игр в боулинг 
• Розыгрыш аттракциона: башня свободного падения 
• Бесплатная сладкая вата 
• Red Bull 
 
Стоимость: 600 руб. 
РЕГИСТРАЦИЯ: studak.timepad.ru/event/699343/ 
— — — — — — — — — — — — — — — — — — 
✅Разыгрываем 10 входных билетов среди тех, кто сделает репост этой записи. Розыгрыш 19 апреля в прямом эфире Розыгрыш на 14-ой минуте. Победителям отписаться [id29916244|Александру Кузнецову]. внимание НОЧЬ БАТУТОВ — 6 АПРЕЛЯ 
Вы когда-нибудь бывали на крупнейшей студенческой вечеринке в батутном парке? Вечеринка с ограниченным количеством в 500 человек 
 
Что вас ожидает: 
• SkyParty с диджеем и цветомузыкой 
• Веревочный парк с 1:30 
• Мафия с 2:00 
• Скалодром 
• Red Bull 
• Комнаты с кальяном (платно) 
 
КУПИТЬ БИЛЕТ: nebojump.ru/vecerinka-student/ 
— — — — — — — — — — — — — — — — — — 
✅Разыгрываем 10 входных билетов среди тех, кто сделает репост этой записи. Розыгрыш 5 апреля в прямом эфире Самая крупная студенческая вечеринка на батутах в Москве! АКЦИЯ ДЛЯ ПОДПИСЧИКОВ
Для студентов, в частности наших подписчиков, с Пн по Чт с 12:00 до 17:00 [club105189122|HookahPlace Roscha] предлагает 1 кальян за 800р, 2 за 1400р на любом табаке. Если вы захотите посидеть со своей компанией отдельно, то у них есть комната на втором этаже, где вы сможете спрятаться от всех.

Адрес: м. Марьина Роща, ул. Октябрьская, 26с1 (вход со стороны ул. Трифоновская) Что вы хотите видеть на мероприятии? Какого типа оно должно быть?

• Спокойное мероприятие:
расслабиться, спокойно общаться, за чем-то интересным наблюдать (кино, выступление)

• Активное мероприятие:
вечеринка, танцы, крупные заводные компании Как часто вы готовы посещать студенческие мероприятия? В эту пятницу было жарко! Плейлист с прошедшего мероприятия. Оставляйте годные песни в комментариях, и мы добавим самые лучшие из них 😉 